黑警冇娘親！

話說以前細個好毒舌，鬧人衰鬧人冇良心，會話人「你都冇娘親㗎！」(諧音)
後來覺得好似講得太過份，就冇再咁講。
經歷呢兩個月，尤其尋日天水圍絲打單嘢，真係覺得呢句說話對黑警講不足為過！
死黑警！你哋都冇娘親㗎！！！

唔係黑警，係黑社會